有無試過男朋友做野太忙

有無試過男朋友做野太忙，完全無時間陪你，但後來發現佢去左同個女仔friend上興趣班啊，覺得自己可笑，居然就人就到連男朋友覺得問自己都唔駛，選擇容忍係因為佢要返一份好忙既工，唔係會忍到佢去興趣班啊？

分手 狗公

佢平時對你好好 冇事嘅

你係要黎頂時間啫

哈 又一pair準備分手 開心～

分手

分手
陪第二條女都唔陪你

分啦 佢都唔重視你咯

最尾嗰句up乜鳩
係咪我問題

冇時間係藉口 有心見既射波都出黎

點解，你，成段嘢，都淨係，得，逗號？

分啦屌！